[物資！] 生理鹽水除左藥房眼鏡舖都會有！

記得唔好搞錯con 水同鹽水 !